頭先羊仔同我講：一個人可以被毀滅 但不能被打敗。。。。。。。

海仔同我講同一句喎

你係咪有精神病㗎

係

淨係識食海老